2手 Prius/Aqua 定 Jazz/Fit 好？

想買架假日車 7萬budget 會泊室外

7萬Prius/Aqua 一係舊 一係高咪而未換大電
Fit既話起碼買到2013

維修係咪點都jazz fit平d?